陣間去幫劉業強求支簽，有咩要注意？

佢冇叫我求架，係我自己屎忽痕